有冇人現實靜到pk?

係d陌生場合會粒聲唔出， 除非有人做主動
好撚毒

我

網上兇狠

成日俾人笑我要買鍵盤先好出街

me
在網絡世界也很靜

但係有好多女仔鐘意男仔靜架喎

我對陌生環境 會靜到pk

靚仔咪鐘意囉 毒撚唔出聲直頭冇人理你

me2

緊講錯野

唔信
睇你d post就知係偽毒

毒撚

驚
自膠

覺得自己有冇需要改變?

已經講錯

靚仔靜=內斂，神秘，成熟，好想知道佢多d
毒仔靜=自卑變態嘔心

想搞笑變左串人

曾經嘗試, 不過自己原本的性格如此, 很難改變

我都係，但想至少係社交場合可以演一個識同人交談既自己，所以我決定要改變

我啲肌肉簡直完美

post 不能作準

我
通常都坐埋一角玩電話

same

啱呀

係咪talk得人地好易睇得出
勉強扮善談盞攞黎柒
不如做返自己

飲左酒會多啲野講 平時好少主動講除非好熟

不嬲都係咁話，改唔到就唯有順其自然.係得啲外向撚先會成日叫人改變性格

有個唔好慢熱唔鍾意講野既frd 會好鐘意撩佢講野 仲試過逼佢同我傾通宵電話

好慢熱*

我都想順其自然，但當成日比人問做咩咁靜 唔出聲 係咪唔開心，好難覺得自己冇問題

其實我一方面又想人哋走嚟同我傾下計，但另一方面又唔想有人煩住我，如果係女仔嘅話都話冇乜所謂，男嘅就不了......但邊可能有女仔主動撩我傾計吖

我又唔會覺得自己有問題喎，唔啱傾話題唔啱咪唔講嘢囉，冇理由唔啱傾都要格硬去講嘅，講得一兩句就冇嘢講咪仲衰過唔講嘢

慈雲山本澤馬

對住熟嘅人嘈到拆天
唔熟嘅人完全冇聲出
搞到其他人以為我好cool

內向撚，愈係多人既地方愈想靜，係熟左先會多d野講

對住fd都少講野 成日唔知講咩

Same here

對住熟人先多野講

成日想迫自己搵野講 好攰

我 唔識講野 一講野就鳩up 無人明我講緊咩

我係女仔一定唔會搵你傾計
你既心態似完全唔想交朋友
一主動搵你傾計你一定好易以為人地對你有意思，好撚得人驚

你啱啊，明明係普通社交啫

我
想同女仔溝通
但無話題

唔關事架，利伸唔靚仔有肚腩

以前我每一次約女仔出黎
我都做定功課諗定幾個話題隨時備用
所以每一次約會都一定唔會出現尷尬既dead air, 咁話題好廣, 有新聞有高登笑話有朋友故事有電影有旅遊有動物，準備得好足，即係個女仔講咩我都有信心接到同講好多佢大致上有興趣既野

事實上就係有次當我一靜左，現任同我講好享受一齊唔講野既時光，佢唔覺得依d叫dead air, 反而覺得係另一種交流，宜家我同佢出街已經唔諗備用話題，每一次靜左都反而行為上更加甜蜜左